學識左放低

既然都已讀左我 冇再搵我 我都唔會再煩住佢了
係鍾意你就自然會搵返你 冇搵嘅話其實都明了
唔會再好似以前咁死纏爛打對方
以前嘅自己太pathetic 做得太核突了

搵我

唔搵

我會保護你

唔鍾意肥仔。。。

屌你老母

非 只係連朋友都做唔到覺得有啲可惜
Btw其實一路有睇你posts xd

唔係之前嗰個啦 佢有搵返我但我完全放低曬 唔撚再理佢
個幾月嘅話就算啦 你唔係不嬲都想自己放低咩

同埋我依家p牌冇得比正負皮

唔出發住了 重新認識一個人好難 我做感情廢青

想屌！

你都係！我好快又變返正面撚

鳩痕就打飛機

我放唔低
不過佢已讀我 我都唔敢再搵佢

唔好忍唔住搵返佢呀 我之前就係咁 見到佢都係咁冷淡盞自己傷心

其實都知冇乜可能會搵返自己
但有時都會抱住希望

現實既係都無得你唔放低
得你一廂情願 又何必呢
所以move on啦

唔放低 亦都唔搵
愛佢所以唔放低佢
愛佢所以唔打擾佢